[復3後復4前]原來Marvel隊長既筆直仲少過蟻俠2，

Marvel隊長：Budget $152–175 million

Ant-Man and the Wasp：Budget $162–195 million

唔怪得搞成咁，應該係呢兩年Marvel Studio將大部份心機都放係復3復4上…

但CM票房至少10億

跟住個隊長就出黎屌柒公司歧視女人, 所以經費咁少囉

呢套野算唔錯，但我都係鐘意蟻俠2多啲

蟻俠好睇好多

蟻俠+黃蜂女係男人+女人多個淨係女人都好正常姐

Budget少但都唔錯wo拍出黎

你睇啲特技就知佢好慳皮啦

全靠女主角演技同motherfucker carry

最主要係靠隻貓